每一次瞓覺都會發夢，係咪身體出問題？

24歲
基本上只要係瞓覺都會發夢

就算係凌晨5,6點起身屙尿，返上床瞓都會即刻發夢

就連喺車瞓覺都會發夢

係咪個腦出事？

潛意識的既表達姐

我明

但真係太密

以前可能隔兩三晚先發一次夢

依家每次瞓都發代表咗啲咩？

濕熱，肝火重之類噶

代表你太得閒 訓得太長 訓夠晒都仲繼續訓

精神緊張做成，腦部唔能夠進入深層睡眠先會有夢，平時生活大唔大壓力？

淺層睡眠

.

發春夢?